資金衝香港！社保基金已開始掃港股

國泰君安（1788）國際董事會主席閻峰，接受彭博訪問時表示，中國社保基金已買入港股，以獲得更高回報。

他又表示，國泰君安和其香港部門已經為中國社保基金購入A股和港股提供投資建議和交易服務。

今年以來，港股持續火熱。年初至今，恒生指數累計漲幅約10%，領跑全球。此前的分析稱，正是中資推動了港股的上漲。

//諗起沈大師22000話夾淡倉，夾咗2千點仲係夾

24600 gogogo

劇本一早已寫好，今朝就係要引師傅入熊，今日後市齊齊食熊掌

大戶已經算好心，俾左25分鐘俾散戶
2017-02-23 11:34:15 HKT

而家人人都睇升
所以我覺得係時候留意幾時應該走
冇set target
日日睇圖
唔對路就走

我係咁操作

你同師傅睇法一樣，係時候即時反手

高手，講左等於無講

本公告由國泰君安國際控股有限公司（「本公司」，連同其附屬公司統稱 」 「本集團」）根據香港聯合交易所有限公司證券上市規則第 13.09 條作出。

本公司注意到最近有媒體報道指本集團董事會主席兼行政總裁閻峰博士對全國社會保障基金近期投資港股作出了評論。

本公司謹此澄清，截止本公告日期，閻峰博士或本公司並無對全國社會保障基金近期投資港股（若有）事宜發表任何評論。

股東及本公司潛在投資者於買賣本公司股份時應審慎行事。

大戶起碼夾埋你個put先落

有5萬點，支持中央直接委任香港書記

升到5萬，邊個做特首無所謂。

我同你睇法差唔多
不過操作上簡單好多
大師講咩我買相反就ok了

流架！